英國希斯路機場大罷工 過百航班取消9萬旅客受阻

今年（2019）暑假，英國倫敦的天空將不平靜。倫敦的三大機場：希斯洛（Heathrow）、斯坦斯特（Stansted）、蓋維克（Gatwick）可能將同時發生罷工的事件。

三大機場同步罷工
希斯洛機場發動罷工的是保全、技工、客運服務和旅客服務人員約4千人。雇主是希斯洛機場

斯坦斯特機場發動罷工的，是在斯坦斯特機場與易捷（easyJet）航空簽訂服務契約的Stobart航空服務公司下，43個代理商雇用的員工

蓋維克機場機場發動罷工的是以色列的ICTS（Imformation & Communication Technalogy Show）公司所雇用的100名機場安檢人員，以及丹麥的保全巨頭ISS（Integrated Service Solutions）所雇用的人員（參考）。

看起來有多個不同的勞資爭議，在機場最繁忙的暑假這個時候發動罷工，給與資方最大的壓力，這是「有志一同」；但是不是「不約而同」呢？恐怕不是，三大機場罷工的發動者是同一個工會，Unite the Union（有時又簡稱為Unite），Unite會員人數120萬人以上，是英國及愛爾蘭最大的單一工會。這些罷工的工人，全部都是Unite的會員。

Unite是在2007年，由英國前第二大工會、也是第一大私營企業工會Amicus和運輸工人工會（TGWU,Transport and General Workers' Union）合併而來；而Amicus又是製造業、科技業和金融業工會（Manufacturing, Science and Finance Union,MSF）與工程和電子的工會AEEU（Amalgamated Engineering and Electrical Union）合併出來的。

【出遊注意】英國希斯路機場大罷工 過百航班取消9萬旅客受阻

英國倫敦的希斯路機場（Heathrow Airport）8月5日至6日有大罷工。機場指要取消過百班航班，工會預計有近9萬旅客受阻。

英國最大工會英國聯合工會（Unite）5日至6日發起罷工，機場保安人員、消防員和工程師將響應行動。機場取消172班航班，相等於航班總數的近五分一。機場呼籲乘客提早兩至三小時到達。

工人不滿不同機場之間出現「同工不同酬」的情況，以及機場行政總裁霍蘭凱（John Holland-Kaye）豐厚的待遇。工會聲稱，霍蘭凱兩日的工資等同希斯路機場部份最低薪工人一年的收入，2018年加薪幅度甚至達103.2%。

工會2日拒絕機場提出的加薪方案，並警告如機場未能化解糾紛，將面臨向航空公司發放數百萬英鎊的補償。

預料吉域機場（Gatwick Airport）8月10日至11日亦會出現工潮，保安人員將罷工48小時，抗議低薪。英國航空（British Airways）機師亦正藴釀40年來首次的罷工。

中國香港：唔好阻到遊客啦

十連

一

二

三

推

四

唔知當地旅客有咩反應呢

五

學下人地啦

睇下政府點答

六

七

八

大家唔好再佔路 整路障 快閃紅隧
阻人搵食呀 有咩大鑊過阻人搵食
仲未計d人去醫院探病 見最後一面
cls

🙅‍♀️🙅‍♀️🙅‍♀️🙅‍♀️🙅‍♀️🙅‍♀️🙅‍♀️🙅‍♀️

嘩 唔好阻住人啦

好影響旅客架
唔好罷啦屌

九

［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒

十

經過左咁多野點解重有人話唔可以做乜做物！！！！！！！

香港人算9 數喇

我地只要空管主任番唔到工就ko左成個機場

721 811

班英國人真係仆街
唔理民意就去罷工
冇人支持架

唉 香港人.......
真係唔知講咩好

唔好打公安
唔好打警察
唔好打黑社會
影完相咪放佢走

push

分別在於
1.對方有預告，緊急的人早就避到
2.機場方無法運作要機場賠錢，但我們阻旅客就比機場將損失推給旅客。

不要捉鬼，意見不同大家討論

罷工唔同今日下晝主動阻人入，不過好彩收工大軍趕到

機場主動關閉機場同你拉住遊客唔俾人入禁區係兩回事

請叫機場罷工

目的應該係令機管局/航空公司停飛 癱瘓機場
唔係自己阻住人上機
機管局/航空公司停飛 係官方決定
佢地會起碼轉機 有可能Claim保險
浪費時間 仲會易啲諒解

但阻佢上機 班機照飛
airline同保險都唔會理
因為係佢自己上唔到機
玩果個係個旅客 唔係癱瘓機場
唔係人人都有錢去買機票
好多人都係捕平機票 而家叫佢地點買？
香港人冇得返工但佢可以返屋企
旅客冇得飛可以去邊？
況且點解其他國家既人要為我地香港人埋單？

唔夠人冇辦法 都唔可以錯方法

同埋大家想件事好 討論 比意見
唔等於割蓆分化
唔通件事錯都要盲撐？
咁最後唔會成功的
大家應該諗最好既方法
唔好玻璃心 一言堂
錯就要認 再諗好既方法
進化去做好啲 為目標進發
死撐同777撐黑警有咩分別？
佢地就係因為咁所以先引起咁多民怨

咁只會推走同路人
大家都為件事好 心平氣和啲啦
我地係要爭取最多人既支持
唔係內哄呀🙈

係囉
變翻小組討論啦
最唔影響人

有預感唔洗到9月就會比和理非搞到玩完

推！

屌，英國佬搞還搞，咪搞到我

唔好阻到遊客 香港變到中國咁 以後仲有冇遊客

無攬炒嘅覺悟就繼續做中國香港啦

英國歐洲人日日玩罷工
佢地都習慣

係香港無工會搞過罷工
香港人一時三刻接受唔到

我都想講 痴9線 自己都就死 仲旅客
香港人可唔可以為左自己
團結一次

分別在自己罷工 同 阻人前進
你坐係到已經影響左人
無必要阻人入閘

學下人啦 成日話靠人靠外國
揸住春袋都唔曉用力

香港左膠忍左兩個月唔捉鬼

推
唔好咁撚善良
仲話要對住共狗

唔好影響到人

Push

人地只係收唔夠錢都會癱瘓機場
香港差啲死人，唔係唔開佢波呀？！

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

試吓咁樣，成件事會舒服d

所有文宣同我入嚟！ 機場要雙贏我地要做M男！

推咩Q
有人反駁左又無人回應
同班藍絲圍內自己打飛機有咩分別?

推收皮啦香港變左中國咁你地旅客會再黎咩

冇嫁啦，又話會好肉酸點點點

香港人，要光環，不了

好暴力
失民意
不了

支持！

推到熱門

人地係罷工

阻到遊客?!?!? 不了不了!!

左膠太多，而且仲捉鬼組人鏈

咁多解散軍不如直接去東龍島搞示威，阻唔到人又顧到民意

罷工係無暴力
搗亂機場係暴力

一睇就知個分別

你有本事咪叫機場人員罷工

721
811

係罷工啊
85機場罷工咪全城激讚囉
而家你係捉住遊客唔俾走啊
閱讀理解攞0?

可以塞鐵阻香港人 唔可以塞機場阻外國人 睇唔透

雞毛

8.18!!! NOW OR NEVER

英國民主政府同港共政權比? 不了

人地係機場罷工

麻包袋既精粹

哇英國人好垃圾
民意逆轉,好快失民心
點解唔照顧旅客感受????
班罷工既人幾時出黎道歉

721 811

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

人地係罷工呀！我地圍機場攪到佢收皮呀！點解星期一做到既野星期二做唔到呀？中共放隻鬼就掛住捉！團結呀！不分化！

推！全世界攬抄

人地係罷工 今日係阻人上機 搞清楚先

成班真係智障
罷工同捉住遊客係同一回事咩？
咁落去場運動一定俾佢地搞死

2個幾月仲係覺得外國人會幫我地
所以唔得罪得 要靠佢地

人哋係罷工呀
罷完返撚咗屋企啦 邊到影到直接衝突
我哋係直接同旅客有衝突呀屌
有小朋友喊 有鬼佬推

今日完咗之後好好檢討 睇下可以點重現812 而唔係搞成咁
唔好下下屌手足塞 或者屌啲屌人塞嘅手足得唔得呀

可唔可以淨係夜晚搞 一到放工時間個個入機場 可以重現812 又唔洗直接阻旅客 機場自己停 一係就周末多啲人唔洗返工個時

唔好再屌再分化啦

外國人佔機場罷工, 港豬: 好撚型阿
香港人佔機場爭取五大訴求, 港豬: 唔好阻住遊客, 你地中計啦

結論就係:
外國人做咩都香D
香港人真係好怕事

700幾個手足被捕

香港人：唔好阻人check in啦

老細以時薪港幣十五蚊招聘員工:
英國人向政府舉報懷疑有人非法聘請奴隸，香港人開始研究應否為最低工資立法但又擔心公司因要達到最低工資要求而倒閉

老細要求準時上班可惜當天鐵路系統發生故障:
西班牙人向老細要求請假半天並到Starbuck嘆咖啡，等鐵路回復正常再施施然返公司，香港人蜂擁衝出地鐵站揾車搭，有人更因爭的士而發生毆鬥

老細於下班後以email+whatsapp瘋狂轟炸員工並委派工作:
德國人考慮立法禁止僱主於工時外以電郵或社交網絡騷擾員工，香港人秒回老細表示明日上班前將工作完成並會提早一小時將file交到老細枱頭俾佢準時九點開會用

老細要求開OT並提供1.5倍人工作為補水:
意大利人拍枱向老細表示采你都有味並立刻執嘢準時收工，香港人向老細叩頭讚美公司闊佬並表示願意加班至凌晨十二點

老細拒絕加薪要求:
加拿大人開始按章工作並威脅發起野貓式罷工行動，香港人表示做人不應斤斤計較應為公司大局著想，因為老細已經俾咗好多機會大家學嘢，要感恩

老細因管理不善導致公司虧損，然後以精簡架構為由裁減低層員工以及凍薪並取消年終花紅(管理層例外):
美國人向老細集體訴訟迫使公司庭外和解，得以復職並獲得天文數字賠償，香港人表示自願減薪三成並做埋隔籬位嗰份哀求不要被裁

老細要求更改合約增加每週工時:
法國人聯同工會發起全國大罷工並演變成暴動，香港人詢問老細可否於星期六全日上班以減輕每天工作量，老細同意但提出每日午膳時間須縮短為45分鐘

老細強迫員工轉為自僱:
台灣人聯絡傳媒公開老細惡行並發起全台杯葛黑心企業，香港人發起傍晚六點收工後穿黑衫於公司門外默站抗議

老細要求全日24小時on call，無償OT，取消每日午膳時間，去廁所要打卡，遲到早退扣人工兼病假要扣annual leave:
日本人: 我撑不住了，要去自殺
香港人: 這好像有點不合理

認同
但留意佢地唔係永久塞
可能我地都可以學下咁局部性
例如只係放工後先塞爆（其實朝早都唔夠人）

推 821 811

阻咪阻 都唔知邊個阻邊個

嘩 咁阻住人番工丫

幫小朋友唔駛番工唔會明

罷工點同故意阻礙

推！！！！！

推上熱門比班仲係度討論緊主唔主動阻既傻仔睇吓

真正既抗爭係咁樣做架

唔駛理你感受仲要揀最多人既時候搞你一鑊金呀

唔通希斯路呢班都係共產黨係五毛係鬼呀！

呀Sor佢地真係鬼呀，係有民主自由既鬼佬呀

係民意撚一世都唔會有既野呀

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

笑 香港真係

CLS個比較錯到

exactly

比人恥笑
我都想知果時英國咁多人罷工會唔會諗會阻到人

罷工係和理非
阻人入閘係不合作運動喎

結果咪一樣
都係癱瘓機場
自己唔想比人鬧姐你

機場無人番工咪都係入唔到閘
用下腦啦

罷工同封鎖唔撚同囉

醒下啦，人地英國呀，人地係罷工呀

岩岩諗到
不如聽日或者後日搵人係離境大堂做文宣
我地依家比你走 唔停飛
不過話比全世界聽 之後果個星期都會開始阻
文宣話比全世界聽改機票 同唔好黎香港

要話比林奠同全世界聽
依家係我地話事
比唔唔你起飛

人如其名

同意 與遊客為敵冇意思 對準政權
太多人所以癱瘓機場係迫不得已

罷工還罷工 罷工係基本法賦予我地既權利
但今日主動去阻礙出入
係變左我地限制旅客人身自由 = 非法禁錮

約埋一齊罷

你拎罷工同示威者阻遊客比較
真係幾撚無腦
嗱，我支持罷工，支持佔機場，但刻意阻止乘客個人認為麻麻

阻到遊客 不了

問題係塞住曬都阻唔到佢起飛呀
影響係只有入唔到禁區嘅乘客旅客
而飛機就繼續飛
睇下flight radar啦 cancel左嘅機會冇啦啦開返

其實好多人係話緊唔好咁核突
攔住啲遊客 同佢地拉拉扯扯 觀感上會好差
但夠多人 塞爆機場就好好多

航空公司罷工令遊客受影響vs主動阻遊客check in離港

自己滲透下分別

利申：唔撚識野既和理非

講左好多次係被動封機場同主動封既問題
鏡頭前打遊客屌遊客比到乜嘢壓力林鄭

港豬仲想要光環

阻到遊客
失光環
失民心

71夠講過啦 結果又點呀
其實唔好以為鬼佬唔會屌 咪一樣屌啦
你地想驚呢樣驚果樣都係一事無成

你地初心呀 去左邊呀 3不呢？

有屁就放啦

嘩，咁樣會有位比人入喎。

[緊急分析]法！不！責！眾！

816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

echo us

樓主真冇腦定好識玩偷換概念

班英國佬有無道歉大會架！！！！

如果無，會大失民意喎

推俾班散水狗睇

一個禮拜正係入黎睇 imax 睇兩三日
Spin 番俾航空公司，AAHK，政府，等佢地自己傾掂數
呀。。

好明顯啲鬼係咁推哩個post

總之你唔同意就係冷氣軍師 係左膠 要收嗲

人地有預告話要發起罷工
同
無預告地阻住遊客飛

自己諗

你自己都識cap 三大機場同步罷工

你而加咁人地會點報

黑衫人強行阻止乘客登機

到而加都仲係覺得咁做係一啲問題都無

人地就工會罷工，屌你老母我地個工聯會都唔撚係企係工人個邊

btw：818不見不散

屌，講真，我真係唔知班散水撚係鬼定真心。

真係好撚on9. 而家係咁多條人命呀，你同我講，驚外國人唔開心。
你比人射爆隻眼，好似都唔夠人上唔到機咁唔開心

曲到圓

抗爭起上黎邊理到咁多啊大佬 罷工又唔夠膽罷得多 塞鐵又話失民意 塞機場又話阻旅客
屌 咁我地呢班抗爭者不如翻屋企抗爭啦好無

我只係想知旅客返唔到屋企會有咩反應啫

笑撚死

我地都食tg 食2個月先去機場。明知香港亂仲要來

唔好唔記得D大肚婆

中國香港：唔好阻到遊客啦

抗爭到2047

抗爭者先最撚大壓力dllm

倫敦有6個機場
停3個仲有3個用到

６１２ ７２１ ８１１！！！

鬼佬罷工抗爭當食菜，所以先爭取到咁好既工作條件同福利

問題係人哋工會有選票可以迫政府跪低，所以可以不理會旅客感受。但香港有黑警實彈侍候，需要國際發聲

無抗爭唔阻人 點都唔割

咪都係想癱瘓機場

有個人係m記買左包食左肚痛
m記店員覺得唔好意思要罷工唔賣包
同個食左肚痛嘅人唔比人賣包
咪都係一樣
都係為左無包賣

推下

係呀, 乜柒都唔可以做, 唔係就係鬼.

大灣區都好多機場可以用到

旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻旅客受阻

講得好好 係屋企就最好啦 唔會阻到人

罷工有用前題係個當權者會聽民意
香港而家就算俾你癱瘓機場十日
港共面皮咁厚都係唔會回應訴求
你要攬炒佢咪由你
將個波射晒俾你
最尾俾人屌爆嘅只會係癱瘓機場嘅人而唔係政府

唔好轉移視線，根本兩件事無可比性
正如間鋪頭無開你買唔到嘢食
同有人阻住你去鋪頭已經兩樣嘢

光復香港 時代革命

呢個真心要推，屌醒班道德撚大愛左膠

中國香港：唔好阻到遊客啦

簡單啲，以後唔好再向外國宣揚香港示威幾好啦
又話希望外國畀壓力但又咁搞外國乘客
屌你老母針住支那客就個個拍手掌啦

罷佢老味

係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

811

UP

香港冇一個強大既工會帶領住工人，罷工保障唔到打工仔，佢地有啲係家庭支柱，如無限期罷工可能連租都交唔起，唔係唔想罷，係香港逼到佢地罷唔到。

推 好重要

推！示威係示威，唔係示弱！

有冇計filter 班假閪和理非

機場停運同阻人上機係兩碼子嘅事

同工不同酬大件事過送中同赤化先可以塞機場咋，邊度有得比

理撚得你光唔光彩好唔好睇呀

達成目的就得啦!!癱瘓機場

係要夾爆政府個春袋

唔係叫鬼佬/遊客支持呀

要叫佢支持你去蘭桂坊/海洋公園/山頂派傳單同佢地慢慢傾啦

um...去另一個機場

偷你老母換概念啦

中國香港人道德水平榮登國際第一

咁唔200萬人罷工？ 人地用自己成本黎罷工癱瘓，而家用旅客成本黎癱煥

班工人失晒失意

香港人輸在太善良
和理非極致：唔好影響旅客啦

罷工 香港仲未跟得上國際lv

人地為咗加人工、搵食咁就OK。你地只係為反抗極權政府就唔應該啦。

㩒錯負皮sor

人地罷左工咪都係影響旅客
有咩分別
咪都係癱瘓機場

三不就代表做乜都唔批評得?

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
一齊Connect埋前線警員啦！前線警員都係自己人！

留意返，係舊聞，最後罷工擱置

香港好難同英國比

人家罷工就做到香港咁難先做到既野

係呀
痴線架！！應該個個都係屋企上網投票反對！
唔可以上街阻路塞鐵架！影響人番工搵食！
死左人 被人打盲眼又點 少少野
點都唔可以阻住遊客！
要保住光環！
要遊客支持！

人地正係係London有3個機場係點同，績係點都放到人走，只係慢同麻煩左,所以我哋可以係要人潮管理,比人排但得一條隊,排夠2/3個鐘先入到

罷工同擋旅客個觀感完全唔同

對於旅客嘅立場都係返唔到屋企
想知佢會唔會屌罷工啲人啫...
正如佢今日會屌示威者
其實我想睇 外國人對外國人爭取權益 同 外國人對東方人爭取權益 嘅觀感會唔會唔同
利申: 我覺得機場要癱瘓嘅 但今日做法未必啱晒 Jam係好過Block

你都識講，人地係罷工

人地係罷工呀 邊有得比較架？

班港豬自卑到

人地有人罷工，我地有撚人罷工呀

會唔同
前排英航我老細覺得好平常
香港佢就話d人搞事

唔好阻到遊客屌

成班傻鳩以為鳩坐有用

人地係罷工，冇做到我地咁肉酸

希斯路罷工個日，我係香港返歐洲，係希斯路轉機。雖然佢係話取消左好多機，但我係都上到機去我想去既地方，成個機場其實仲運作到，只係慢d。

唔係話阻唔阻到人，而係對唔對得準目標

英國罷工，增加成本嘅係機場

香港主動阻人，增加成本嘅係旅客，如果因為尋日咁而飛唔到，增加成本嘅係機場，無問題
但主動阻人check in入閘，班機照飛，增加成本嘅係旅客

利申：點都唔割

有個人係m記買左包食左肚痛
m記店員覺得唔好意思要罷工唔賣包
同個食左肚痛嘅人唔比人賣包
咪都係一樣
都係為左無包賣

所以我哋要自己癱瘓機場

識唔識分罷工同阻人

今日確實係分化成咁樣

有個人係m記買左包食左肚痛
m記店員覺得唔好意思要罷工唔賣包
同個食左肚痛嘅人唔比人賣包
咪都係一樣
都係為左無包賣

一句講曬
要癱瘓機場定係要觀感好

推！！！！！！！！！！！！！！！！

乜撚嘢比喻

我想帶出嘅係，2件事冇得比較，角色根本唔同，而行動帶到嘅成效亦都唔同，我地塞遊客係影響唔到航班升降同增加機場成本，但佢地罷工可以直接影響到

單純以罷工同阻機場兩件事黎睇，一件發起人自己有犧牲爭取訴求，另一件係犧牲其它人利益去爭取訴求。

所謂低成本高效益，個成本只係轉移左去其它人到

重點係停航班唔係阻旅客
阻旅客機照飛對我哋無用
仲失去埋旅客支持
攬炒巴同外國巴絲搞咁多就係要外國人支持
每個人都要獨立思考下後果同目的先行動

好有道理 要推

意思姐係
政府賤 我哋想以癱瘓機場還擊
機場嘅員工支持所以罷工
同我哋支持所以塞機場
咪都係一樣會癱瘓左機場

我都唔知係咩比喻，我地目的要癱瘓機場，但阻遊客點樣可以達到目的，飛機唔會等人，只會當佢地no show

聽日再去機場，日撚日去！！！

今日大家衰衝動，聽日唔會。

全部靜坐宣傳，唔阻旅客，機場講好左係和理非

咁鐘意衝唔該留力出街私了啲狗

觀感好 同 觀感好地癱瘓機場
做唔到後者就只能做前者
搞政治係唔可以冇PR
行動客觀效果相同，都要出師有名

香港搞成咁係有原因

發聲完又點
全世界日日屌中共嫁啦
中共有怕過一分?

徐錦煬

希斯路機場

同埋個重點係，罷工係直接影響航班升降，阻遊客並唔會影響到，只會當佢地no show

唔係想嗌交，但想帶出我地目標係機場係癱瘓機場，但阻遊客係唔會影響到航班升降唔會癱瘓到機場，Airlines 只會當佢地no show

問題係成個行動都唔係想癱瘓機場。唔係令佢無包賣，係佢買包個時話佢聽d包有問題。

Haha

已經唔係觀感問題，我地目的係癱瘓機場，但阻遊客唔會影響到航班升降，cancel or delay，只會當佢地no show

停止割蓆！做文宣！聚焦公安卧底！

學下鬼佬啦

冇錯，而阻遊客係唔會癱瘓到真正嘅目標，係想啲航班取消或者delay

罷工同阻機場我都接受
但一定要預告
如果提早一日甚至幾個鐘講明會塞機場
俾啲時間旅客即時調整
個觀感會絕對好過佢地臨入閘先知比你阻住上唔到機

唔夠人癱瘓唔到就唔好強求癱瘓
又唔係過左今日以後冇得搞，
點解咁急功近利？

癱瘓可以第日再黎
國際形象建立唔返架！

今晚啲分化po上晒熱門

〈正視聽 〉香港人幾時先願意拋棄道德包袱？

我都廢事講自己睇

收皮喇...又想偷換概念...
弱智先唔知冇分別
真係冇分別...叫咩人三罷...你直接去塞鐵塞3隧就好喇

〈正視聽 〉香港人幾時先願意拋棄道德包袱？

廢事講 自己睇

〈正視聽 〉香港人幾時先願意拋棄道德包袱？

自己睇

同埋呢個係長期戰，搞一兩日冇咩大損失，打風都會停飛啦，但我地宜家係要搞到有經濟影響係要長時間架

徐錦煬

希斯路機場罷工

舉真槍

唔好喺度混淆視聽

罷工 =/= 主動阻住旅客登機

咁簡單嘅分別都睇唔到?

定係特登扮睇唔到? 開呢個post想帶出啲咩?

分化?

格硬攞兩樣野嚟比

機場罷工 旅客係可以獲得賠償 損失既係航空公司 政府
我地阻 只有旅客損失 飛機係可以照飛

先不論民意 有無成效已經直得思考
仲要失去文宣既機會

英國人有冇道歉？
有冇開post話外國人屌鳩佢地零同情

革命從來都係要背棄光環 捨棄道德包袱 ，你想做第二個列寧遺臭萬年定還是想做哈維爾？

〈正視聽 〉香港人幾時先願意拋棄道德包袱？

其實係遊客眼中係有唔同

成班自私撚 有時肯賠錢都未必解決到

最大嗰句，癱瘓機場目的，你係想癱瘓機場，即係目標應該係航班，遊客會影響到航班咩？上唔到機都係比人當no show，班機都照常升降，如果要塞，咁點解塞地鐵又要屌？

其實香港真係要開始plan要成立工會

今日唔得咪聽日
星期六日等齊人又得
今日依種同之前塞鐵塞稅局一樣
對我地真係好不利

〈正視聽 〉香港人幾時先願意拋棄道德包袱？

要光彩就坐係屋企投票最好

咁啲人咪會去鬧m記員工而唔係肚病個人囉 咁都唔明個腦去左邊？？？？

好慘
宜家俾旅客屌又俾自己人屌
可唔可以唔好互屌
同捉鬼

問你地一句，點解塞地鐵要屌要停？但塞遊客就要繼續？可唔可以對準癱瘓機場個目標，即係啲航班

其實講左好多次 點解仲有人唔明
我地阻遊客 機場係可以唔補償

年年都罷，係香港人大驚小怪

徐錦煬

希斯路機場罷工

舉真槍

唔好俾其他假新聞覆蓋

阻還阻，都可以做得好睇D

唔同，人地係罷工
如果機場罷工實冇今日甘的情況

我覺得今日係打得唔靚
可以再檢討
但一定唔可以放棄

支持樓主。

老老實實大家有冇決心攬炒先

乜你覺得我哋G20周圍貼啲free hong kong好光彩咩

就係要衰比全世界睇

喺共產黨管治下嘅香港就係衰到貼地

啱，兩樣野性質唔同
唔應該拉埋黎講

人地英國自己搞掂自己...香港有能力搞掂而家發生既事？ 有就唔洗登世界各地既報紙啦， 唔好比情緒衝昏頭腦， 人數夠多既塞機場， 人數唔夠多既， 做和理非， 幫遊客， 做公關。

人數過多機管局自己罷工， 硬塞冇意思。

結果論嚟講係一樣

徐錦煬

希斯路機場罷工

舉真槍

新屋嶺濫用私刑 水刑

唔好俾其他假新聞覆蓋

老老實實大家有冇決心攬炒先

乜你覺得我哋G20周圍貼啲free hong kong好光彩咩

就係要衰比全世界睇

喺共產黨管治下嘅香港就係衰到貼地

答我

Push
聽日照入機場！

再咁搞法兩個都做唔到 只會係一條不知名既死屍

即係捨棄光環，捨棄道德，都唔捨棄自身利益？
我唔係香港人，唔可以設身處地咁諗，單純以阻遊客係比到我咁既觀感，樓上都講阻遊客係無阻航班升降，黑警林鄭又易做文章

Agger

我讚成塞
但夠多人坐係到塞一定好過你整路障
本身機場個優勢夠和理非你咁做班狗冇得清
但你又整路障又禁錮公安
真係又輸輿論又比人入黎清場

打風機場都停，點解咁在意

機場機場

人地罷工政府會唔會清你場呀？
而家我地delay到航班都叫贏呀！

罷工還罷工、而家唔係罷工而比你搞到上唔到機。咩道理？
罷工對像係資方，罷工飛唔到會令資方有損失。而家遊客飛唔到係政府損失？係遊客本人既損失呀。

試著講

個班人所謂示威者 有部分係有警察冒充 或有內地公安證

有關個d 內地公安相 請即變做英文 廣傳 給外媒 或上reddit

留名等睇和理非表示尊重英國人罷工權利

坦白講，人地罷工有曬通知有曬時間表，旅客點都會知道一二，點都可以及時做出適當安排
你宜家阻人上機係臨時起意，人地根本唔expect，真係埋門一腳俾你阻住返唔到屋企/離開唔到香港，俾著你人在外地你就可以返屋企嗰下俾人阻到返唔到吖，到時真係睇你地仲會唔會諒解人喇。
人地罷工同你阻人上機根本性質同程度上都有好大分別，咁樣混為一談簡直係荒謬。
我星期一都有嚟機場集會，但係經過今日呢件事，再睇埋某部分連登仔既反應，我有少少失望，希望大家可以明辨是非，唔好俾某啲情緒或規條主導

行私刑,阻到遊客>>>>>>>>>>>>>>>>>>放核彈

笑撚死人

This.

喺鏡頭前阻人俾記者影到旅客不滿係非常不智

我無野講

香港既左膠唔撚再on9得唔得
阻旅客係必要之惡 嚴重打擊機場收入
要攬炒就非咁做不可

連英國都為左香港而罷工

人地之前用無人機阻飛機㗎

人地係罷工點撚同

一開始和你飛就係左膠活動

正正係左膠活動先成功，主動阻住旅客飛係錯誤！要勇武嘅唔該去第二到勇武，和你飛唔係咁玩

因為係狗扮

推
核爆都唔割

pushhhhhhhh

811721811721

一早講過
要升級一定唔係和理非升
係3000人連放4日病假就得

我係尋晚十一點幾飛歐洲，好驚上唔到機，
已經四點到機場，望住禁區門關上。
因為行李係機鐵站已寄艙，
今日仲要再入機場禁區搞半日拎返。
航空公司話18號先有機位，
臨急臨忙響其他航空公司買到今晚機位，
但到傍晚航班又取消，成個trip去唔到，

因為班飛機係有來到香港，亦有載過轉機客走，
所以只能當我 no show...而酒店亦退唔到。
雖然有買旅遊保，但應該不受理。

好無奈，我103萬、200萬遊行都有出來，811當晚喊到瞓唔到，
屋企對著警署，一星期食三次催淚煙，想離開香港一下都無辦法。

尤其是尋晚機場好多舖頭都關門，
無食物無水，現場有好多一家大細同老人家，附近酒店又full晒。
仲有好多外傭係僱主外遊期間買機票返家鄉，
咁樣上唔到機，差唔多一個月人工...有邊個可以補償到佢地？

希望大家三思和你飛/阻你飛行動，
到底會唔會有相反效果，會唔會令支持你地既市民失望？

推啊

你班人醒未啊

塞機場阻旅客
遊行阻交通

大家喺屋企靜坐就ok
精神抗爭法！

攬住個道德枷鎖有撚用咩

又怕痕又怕痛

值得參考

唔好影響到旅客都夠膽死講

不割
睇下警
藍絲 點做

有巴打未想到

大家睇返

睇得明你就能夠３毛拜拜
影響唔到你

香港人個矛盾位係想國際幫手 但又驚阻旅客會得失國際支持

留名先我都要

諗下韓農
你會唔會唔鍾意佢地？
咁阻路
咁激喎？

諗得通你下次就處理到

香港人咁在意外國旅客民意，
咁外國有冇制裁到香港政府？
有冇主動提供政治庇護俾香港人？

香港人仲係咁鍾意禮貌嘅話，
就攬住禮貌一齊滅亡吧啦。

衝擊一定有
影響到人地就一定
韓農一樣影響到香港
人地亦唔洗日日ＳＯＲＲＹ

只要事件過後 香港人成功
冇人會怪我地

請大家想一想

未想通唧
不過，你講得岩
有Ｄ野大家未完全諗通

旅客無咗嘅係有限時間/金錢，我哋無咗嘅係咩啊？無咗6條人命喇仆街！無咗隻眼喇！！！

老老實實，對家有命落樓仲話示威者暴力呀？
事前要討論，事情發生左就冇謂割，事後要檢討

巴打清楚目的

笑咗

我覺得根本冇問題
旅客阻係因為覺得阻到佢

中共都唱我地唔死
個民主國家旅客會唱死我地？

睇下參考下樓主原文

無論主動定被動癱瘓機場 都絕不割蓆

全世界都知道香港發生緊咩事，揀得喺香港land就應該要有心理準備會有突發情況，咁都仲屌嘅人你怕佢哋？怕無咗呢啲人支持啊？

睇下參考下樓主原文[

只要大家想通你所講
根本３毛自然收皮

你就知道邊Ｄ係鬼
由９佢 捉到費事

真係唔好

香港人想學人只係想話 唔改變心態無可能成功

老老實實大家有冇決心攬炒先

乜你覺得我哋G20周圍貼啲free hong kong好光彩咩

就係要衰比全世界睇

喺共產黨管治下嘅香港就係衰到貼地

除咗一個巴打答咗我

請五毛答一答我

未試過遇到咁仆街政府
得嘅

香港仔一定得
香港女更加得

0.5就算 我都費事煩果Ｄ

明知到香港機場衝擊一定有
我公司個客早兩日都話已經知啦

影響到人地就一定
韓農一樣影響到香港
人地亦唔洗日日ＳＯＲＲＹ
唔通韓農又驚影響外國點睇

你點睇韓農丫？你地有冇人好憎韓農？

只要事件過後 香港人成功
冇人會怪我地

請大家想一想

香港人真係好注重面子。
自己人？爆眼，斷骨？冇所謂啦，
塞一日機場宣洩憤怒表態就夠。

旅客？佢哋無辜架，千祈唔好搞到佢哋！！
外國旅客絕對是最緊要的！

機師罷工會唔會道歉啊？！西方多見啦，有自由思想的國際人都明。

大家唔習慣要做到好激烈抗爭
我都係 唔通我又好想咁咩

邊個搞到我地咁？
有冇答案？

如果你冇答案
你應該諗下你出來做緊乜

你有答案的話
放心啦
知道自己目的最重要

有巴打講得岩
你自己阻人其實好 ON9
目的應該係令機管局/航空公司停飛 癱瘓機場
唔係自己阻住人上機
結果一樣, 但行既路唔同, 明未?
呢 D 唔係咩道德枷鎖
只係希望智取多 D!
唔好浪費咁多人既心血!!

佢有得 CHECKIN, 有登機證 ,即係架機好大機會飛到
你阻到人上機,但班機都會照開 GA BOR!

成王敗寇啊今鋪輸咗就集中營見㗎喇
歷史就係邊個贏咗邊個就可以寫史

成王敗寇
勝利球迷

你班仆街香港人
自己人犧牲咗咁多
仲可以在意外國旅客嘅金錢時間損失
大於一切

睇嚟
香港人愛外國遊客多過愛自己手足
幾時有得唱「今天我」

係，影響經濟，大家會賺少好多。
你睇香港，輸俾ＳＺ啦。

好在我識睇你曲。頂你丫。

為正義而戰

大巴大巴刮落D 民意撚到

未想通唧

連同我平時政見相近嘅frd
都話今日機場好失望......

究竟邊度出咗事
點解我哋會係少數？

出得嚟嘅香港人，
「攬炒」原來得個講字？

大家睇＃１參透下

冇用
佢哋會拗
職員主動罷工同阻人入閘
係唔同性質

其實我尋晚都建議無定向冇路捉
唔洗日日吹雞
我亦覺得有Ｄ係假吹雞

和理非其實亦可
問價

我就係要影響你運作
一定會影響旅客

今時今日
旅客點可能唔知？

未習慣咁做
因為未試過
邊個累我地要咁？

暑假冇得旅行冇得溝女要出來和你飛
邊個累我地？

見到出面成版垃圾Post就火滾

而家現實係我哋幾個圍緊爐

希望
希望係我哋走得太前而已

睇下人地啦

其實

屌，打錯字。811.818

和你飛係 完全靠感覺
唔洗吹雞 想飛就飛

去旅行 一定要ＣＨＥＣＫ價
點先最抵飛

親身支持生姦航空便服日

我講撚左成晚啦 我便服架

人少 其實黑警冇得玩
人多 亦可令佢冇得玩

我就係要出力推返呢個Post上來棒喝班人啊
我仲可以眼火爆，爆眼女義士點啊？

幫手解釋下
我都攰ＰＯＳＴ得慢
我有ＲＥＰＬＹ其他ＰＯＳＴ

走得前 做得岩
先至帶起風向
鼓動風潮

唔係靠幾個ＰＯＳＴ吹就可以

正如今次大家個主題
光復香港

上次邊有人講？
(雖然我幾年前已經講)

唔同呀老細
城市最近個機場冇封
利申 上個月飛倫敦都係LCY落機

你老味，睇到版post以為時光倒流去2014

大家幫手睇下#1
幫手REPOST下

有些事 我地未習慣
唔緊要 學下野囉

明明暑假去玩去溝女
邊個累我地暑假要學哩D？

成個機場唔做嘢
同塞住離開嘅位唔畀佢走 邊忽一樣？
今日我T1 T2都一齊塞過，尤其是T2 啲旅客好多都好失控咁想衝入嚟
其實前線多數都好克制，唔郁手，最多間中粗聲粗氣啲
但啲旅客不滿，有啲仲起哂鋼咁唔妥我哋都係事實
如果係罷工令佢哋走唔到都算，依家我哋係有肢體衝突呀，佢哋係怪哂我哋呀
我知大家都好想贏，我都好撚想贏，光復香港
但唔該諗清每一步嘅付出同成效
今日嘅行動我依然支持
但聽日畀啲旅客走咗先唔該，同埋要多啲人好聲好氣道歉
同埋唔好覺得抗爭就做咩都得
好多謾罵係冇必要㗎，控制自己，保持冷靜，諗清自己嘅每一步對目標有咩用
同埋keep住自我檢討，唔好逃避責任

我冇考慮咁多
我只考慮邊個累我放工明明可以ＤＡＴＥ女食飯都冇得去

邊個搞到香港咁

不能同意更多

唔好理ＣＯＵＮＴＥＲ巴絲點做
佢地自有辦法 唔洗干擾

我再講：
business trip一般中午至下午飛
因為上午要返公司最後prepare

１－６ＰＭ時段係business trip人為主
明未？

自己ＣＯＰＹ 我冇力喇

為加人工同俾極權政府用槍射都好唔同。

大家睇睇＃１
明白就幫手ＰＯＳＴ講解下

樓主舉個ＣＡＳＥ唔錯的

實會阻到檔到

唔需要一個完美的示威
預左有bug

自己參透下

香港人時光倒流2014
政治潔癖

佢哋唔需要國際社會同情and介入
我哋需要
ok?

唔需要一個完美的示威
預左有bug

自己參透下

即使唔完美 一樣有
ＯＫ？

利申我成公司外國人得我一個香港人
日日喺俾人問我
佢地一樣關心大家擔心你地
ＦＡＣＴ ＣＨＥＣＫ：我

請問國際社會兩個月以來
帶咗啲咩俾香港人？

唔需要一個完美的示威
預左有bug

自己參透下

幫手ＲＥＰＯＳＴ下
涼都未沖呀我大佬

英國末日未？
英國墜入深淵未？

未習慣唧
不如問邊個累到我地咁

咁唔通即刻出兵咩

好多野要靠自己
打丁都要靠自己啦right？

我哋要Draw國際間嘅目光同注意力，但救係要自救啊

又要癱瘓機場又阻唔到人 乜邏輯

咁不如諗下冇左國際社會既影響
我哋可能會失去d咩

中囯又贏

正如打丁/想濕
冇另一半勢力果陣
都係要靠自己

ok 你開始語無倫次
去訓覺喇

應該問：香港喺國際間嘅金融地位同影響力會令對家失去啲咩

同意。又冇大台，個個係平民，冇訓練，冇組織，一定有bug。警察有訓練有組織都搞到咁啦。

咁你硬Ｊ／濕濕果陣
（唔知你巴定絲）
如果你冇外部勢力
你係咪要靠自己？

未聽過人用硬J嚟形容「扯旗」

不指責！不割蓆！不互屌！不中計！不認輸！一齊驘！

有ＢＵＧ亦唔一定壞事
之前成功果Ｄ冇ＢＵＧ咩？
點解贏？

好多原因 唔講喇

傳開去

唔需要一個完美的示威
預左有bug

大家再諗下
無定向嘆冷氣生姦航空現場打氣便服日
係便服日

１００人又得
５００００人亦得

大家參透下

明就得啦 我做人不拘小節
希望傳染到各位

不拘小節
目標達成咪得囉
洗乜咁多ＰＯＳＴ

去機場靜坐咪得囉，點解要咁暴力搞到旅客冇得搭飛機

難聽過粗口

要有通知

對家就真係做到放核彈都唔割喇

估唔到進步咁快 但又衰係自己人手上

ＣＣＴＶＢ ＭＯＤＥ ＯＮ

生姦航空特約：
無定向嘆冷氣生姦航空現場打氣便服日
係便服日

總有ＢＵＧ

去旅行
邊間機票至抵？

機場冇網絡
想問價 點算好？

生姦航空特約：
無定向嘆冷氣生姦航空現場打氣便服日
係便服日

兩個月通知期夠唔夠長？

我同個朋友約略討論過
發現分歧位在於：

我認為無限期癱瘓機場的話，
政府始終會跪低。

他則認為政府無論如何也不會跪低，
因此不贊成癱瘓機場，波及無辜。

無定向 睇心情
早５分鐘講俾大家知ＯＫ？

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

推 可唔可以接受現實 一齊做好D

過咗今晚
政府同AA就會發現
原來只要唔主動停止航班
機場牌就會自動瓦解

打經濟牌其實可以
因為香港死 支那一樣死

我重點係：
邊個要市民咁做？

波及無辜？係！好撚多添仲！
邊個要市民咁做？

韓農夠影響南韓經濟
樓主ＰＯＳＴ英國
又影響英國經濟

邊個要該國市民咁做？

你（佢）宜家係咪好憎南韓當日咁做？
你（佢）宜家係咪好憎英國咁做？

由佢自己答返。

到時見

所以先要無定向睇心情
咁先夠刺激

你諗諗

睇佢咁撚樣就話失望你叫佢收皮啦

去旅行
邊間機票至抵？

機場冇網絡
想問價 點算好？

生姦航空特約：
無定向睇心情嘆冷氣生姦航空現場打氣便服日
係便服日

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割

係因為佢未睇到有咩成效

唔需要一個完美的示威
預左有bug

參透下

Push!

去旅行
邊間機票至抵？

機場冇網絡
想問價 點算好？

生姦航空特約：
無定向睇心情嘆冷氣生姦航空現場打氣便服日
係便服日

business trip多於1-6pm嘅就
去玩就多數早或夜

你個名改得無錯

去旅行 唔知邊間機票至抵？

機場網絡又屎 app唔到
又想知機票價錢 點算好？

生姦航空特約：
無定向睇心情嘆冷氣生姦航空現場打氣便服日
係便服日

business trip多於1-6pm嘅就
去玩就多數早或夜

到全香港700萬人行出來佢就同你講有14億人堅決守護主權啊屌你老味

顛倒是非黑白、指鹿為馬嘅極權你仲同佢玩光環？

隔離ＰＯＳＴ－
ＳＣＭＰ引述話想禁制令

咁嚴重
咁係咪應該ＣＨＥＣＫ真Ｄ價錢以免飛得唔抵先？

去旅行
邊間機票至抵？

機場冇網絡
想問價 點算好？

生姦航空特約：
無定向睇心情嘆冷氣生姦航空現場打氣便服日
係便服日

即使有ＢＵＧ
光環仍在

我話嘅 冇得ＦＣ
大家信唔信？

又參透下

示威
不需要完美得可怕

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

抗爭梗係會阻到人啦
就算你係軒尼詩道遊行都會阻到幾個鐘車流架
無影響點逼使政府回應我地訴求?

難聽啲講句 啲遊客過幾日都走架啦
洗擔心佢地點諗 講形象大家都預攬炒架啦
唔通真係見你好和平坐係到就寫信比總統叫佢救我地咩

對敵人仁慈就係對自己殘忍
對家都識厚面皮打矛波 仲同佢講道理係自己戇居
香港人輸就係太道德 唔夠人奸唔夠人癲

罷工同今日最大嘅分別係
罷工會令飛機無法升降
但阻人上機只會令人上唔到機 而飛機係可以照飛
再者 罷工嘅人唔需要親身面對旅客 避免左好多不必要嘅衝突
相反阻人上機嘅示威者 會同要上機嘅旅客有正面碰撞
呢班旅客會覺得 佢地自己本身係上到機
但就係因為有人阻住曬唔俾我入而上唔到
不滿程度係會俾罷工大好多
因為個罪魁禍首就係佢面前
所以兩者個出到黎個畫面係好唔同
一個可能係成班旅客係機場度呆等
一個可能係旅客同示威者有衝突 甚至強行衝入離境大堂
我唔係話要反對癱瘓機場
但唔應該舉其他國家嘅類似新聞
跟住話其他國家就點點 香港就咩都唔得
呢個係一個錯嘅類比
你可以負評我 但我希望刺激下大家思考
唔好有因為個例子睇落幫到我地就曲解佢
咁樣同政府仲有警察係冇分別

宜家有網絡
其實人地一早知

你估仲係八九十年代
睇報紙先知咩？

未明白巴打
睇＃１
爬下文

好多巴打講解
唔同意見俾你思考

示威就係影響到其他人

如果下下要完美
做完同冇做冇分別
咁示威做咩？

大家做緊嘅事
無論成功 定最後大家都變成中囯人
喺歷史書上
都不過係三幾頁紙而已

你諗諗

即係叫大家諗下點先阻到ＣＡＲＧＯ？

香港人做乜都錯，失民心

未習慣唧
唔好咁啦

可以借鏡

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

pish

罷工係工人既自由。

阻人上機，係我地阻人地既自由

好難明咩

笑撚死我 又話要焦土 攬炒
點知俾人屌幾句就割席
幫中共解決埋

返屋企打飛機就唔洗阻到人
最自由

歷來咁多航空公司罷過工
旅客自然會走位

如果只係講阻唔阻
當然一定阻

任何示威都會阻到人

未習慣唧

尋日佢cancel 機 唔關我地事。我地好和平。
係航空公司機組員工無車入機場返唔工。
唔關事我地事。
叫左香港打工仔早d出門口架啦

你上街都阻撚住我shopping自由啦
咪撚上啦

咁係機場仆街而已
安排做得唔好

旅客來自自由國度
自有想法
唔好用我地果套套落人地點諗

本人係和平理性JJ都唔理解
你要爭取一樣嘢要考慮道德標準的話，
其實示威遊行都唔應該做，
因為會影響到交通、商界、居民...

幫你推

就係要影響到

大家聽得明？

叫我２小時內瘋狂坐機鐵或東涌綫？

我只係想講
樓主個例子同今日機場個情況係好唔同 所以唔能夠用呢個例子去笑今日反對堵塞離境大堂嘅人係港豬

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

我明呀
大家研究下之嘛

放鬆少少會易Ｄ諗到答案
好似係

沖涼

屌你老母諗下自己為咩做到呢個地步啦
怕影響遊客失民心 on99
黑警做咗咁撚多壞事都冇動搖
你一兩件事就動搖

事實上我今日係機場好少睇到有旅客同示威者有激烈爭執(可能我唔係留係離境大堂好耐)
反而有唔少人幫手同旅客解釋
又有派零食同水俾佢地
將旅客嘅不滿儘量降到最低
若果冇之後捉鬼嘅混亂
其他成個場係好平靜
呢d先係我地同一d反對堵塞嘅人要講嘅嘢
而唔係雙方互屌 咁樣對件事真係冇好處

夠鐘學祖國了

因為d人覺得影響到外國人 就會影響到外國點睇香港
大家都ff緊外國會出手 只要大家放棄呢個幻想就會冇咁多顧慮
即使係出手 都只會係焦土姐
唔通會出兵咩

我唔知啦。我尋日係禁區內，又12:00 開始等左8粒鐘先有見到有工作人員/地勤過黎俾左100蚊我地買野食。
等到D手足12:00左右散灑先有工作人員幫手搬行李。

我地坐爆機場而令到機場主動提出取消航班，個責任就喺機場到，因為係佢話封，我地冇做野。

但係我地阻止阻礙遊客登機嘅話，個責任變咗喺我地到

兩者都會影響機場運作，但係感官同責任上係唔同傢。

我意思係唔好衝上前攔住人，唔俾人去做登機手續

其實隔離po有疑似航空巴解釋個運作

引證哂

全民生姦航空打氣 又得
我要睇imax 亦得

其實有分別
人地罷工 直接令班機取消
今次係我地塞離境 令佢地冇得走

少少bug
ok嘅

去睇場imax輕鬆下好唔好？

瘋狂坐鐵做鐵膠咁得啦呱？

隔離po有航空巴講解

入機場影飛機，影到入黑，拎D飛機相返去屋企打飛機咁就洗阻到人